轉播英格蘭足球聯賽是殖民地色彩的表現

支那同支港點解唔停播

應該轉播中超，仲有CBA

因為大陸都有播

港共中共高官子女入籍外國係咩野既表現？